今年有咩隱藏版聖誕icon？

仲有冇？

都唔係隱藏

仲有冇新？